我係一個80後，原本支持政府，不過政府唔派錢俾我令我意識到社會幾唔公平

亦都令我明白到即使我平時奉公守法，政府都係會對我唔公平，甚至有一日會殘害我
所以，818我會上街爭取民主

之前唔理政治既80，90後嬲唔嬲？
各位成年人嬲唔嬲個社會咁唔公平？
Connect

個政府有無咁撚蠢

港共不死
香港不生